「全民感謝日」其實即係奸商劏魚日

鬼叫香港人有錢咩

又要輸了 自己部門都捉鬼

咪踢爆人，食黃店係革命嘅關鍵

樓主識光合作用

躝啦 知你老細好撚驚啦

你啱，食藍店先

走啦，死5毛

樓主小心你有日會四肢癱瘓

貼下貼紙 講下口號
就有全港感謝日

難為果班坐緊暴動既手足
以後應該都唔會再有勇武街頭抗爭
我食下黃店 打卡好過 呃下like
港共政府由佢啦

賣支茶都賣$30

渣狗感謝日

平時幫襯食咪算 仲要搞到好似節日咁

為呢次運動又死又傷既人真係得淡笑

感咩謝咩日姐
又係商家佬玩L晒
好好笑架同一個理念但兩個下場
你記得有邊間黃店
但坐緊個班姓什名誰你知唔知啊?

人地做生意貼下牆紙就豬籠入水
前線個班賣命變左幫人刷人氣
入去G前就表演以LUN擊石做宣傳
放番出黎就幫黃老闆打工送外賣

你話3皮野請手足好感動?
喂難聽D講我咪當請個KOL人肉展品咁解囉
好過我搵新假期班FG幫我寫稿啦

在我立場食黃店同捐錢比慈善機構其實差唔多
你話黃店會幫手足好似食野唔洗錢咁
喂好啦你咁黃啦
咁你有無試過去黃店買飯唔比錢先

咁有心既搞個寫信日探監日咩咩Q好過消費日啦
起碼你叫直接支持緊你受傷既同伴
消費日都唔知邊班人消費邊班人
不過CCTOY講呢D算吧啦

咁你做左未?

佢一個人做，你哋1000人個推post

正如大公文匯推黃色經濟圈

樓主應該會安全，皆因cctoy講出嚟，得把口

當初見到呢個全民感謝日
我仲以為係啲黃店感謝啲食客做下折個啲

唔明點解一堆人讚揚呢班商家佬
最叻就告急 無生意好難捱
屌你老母 一堆真手足比人入暴動坐緊監咪仲慘
又話政府針對 你要做黃店預左啦
不停放上網博同情
睇個tommy fb share既黃店故事假撚到

老老實實，你做咩d錢都會流入藍圈，因為個藍圈太龐大。

你連手都唔用
成個狗頭塞落去個兜度食添

國慶當然係要飲喜茶食海底撈啦

唔通幫襯藍店啊

大把真係做折

幫襯黃店：唔會直接導致革命成功，但多人做可以營造「商家要至少口講撐黃先有生意做」嘅氛圍
幫襯藍店：用行動認同對家

自己揀
諗吓邊個唔想多人講撐黃就知點解隻五毛會開呢個post

啱啱甩P慣咗求其撳，唔記得不推文sor

你食開藍店屎

柒到要自己推post冇錢收㗎

lm

樓主分化

cctoy一言堂

舉你支那旗